我同老公成個兩星期冇扑野.....

而家社會發生咁多野
fb ig仲見到人去吃喝玩樂唔撚關心
我屌哂你地全部人！

記住
唔要暫緩！
要撤回！
616見！